【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街

set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline >衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

咁都未明點玩 香港人

幫忙廣傳

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

而家要做嘅就係set deadline比政府
等政府 我地雙方都有個明確目標
唔好再好似五年前係度磨 無止境

如果政府再係唔理
我相信deadline嗰日和理非都會支持勇武
和理非都會好似612出嚟backup勇武嘅後援

其實政府唔肯聽民意
好多和理非都會默認勇武 嗰日好多人冇聲音鬧武勇
大家都係聰明人 知點去玩

完美和平示威拎民意->
set deadline政府回應->
不撒->
政府唔聽民意->
全民出師有名勇武

不停重覆 就係咁玩
兄弟爬山 各有各做
政府想玩咩招我地都擋得返去
不內鬥 但都唔比佢玩消磨戰
要有個確實時間點之前

迫佢回應616 二百萬零一人遊行